[{"color": [247, 251, 255], "title": ""}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Cabezo de la Jara y Rambla de Nogalte"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Cabezo de Rold\u00e1n"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Cabezo Gordo"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Cabezos del Peric\u00f3n"}, {"color": [10, 118, 0], "title": "Cabo Cope"}, {"color": [10, 118, 0], "title": "Calblanque, Monte de las Cenizas y Pe\u00f1a del \u00c1guila"}, {"color": [10, 118, 0], "title": "Calnegre"}, {"color": [10, 118, 0], "title": "Carrascoy y El Valle"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Casa Alta-Salinas"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Cuatro Calas"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Cuerda de la Serrata"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Cueva de las Yeseras"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Espacios Abiertos e Islas del Mar Menor"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Franja litoral sumergida de la Regi\u00f3n de Murcia"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Humedal del Ajauque y Rambla Salada"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Islas e islotes del litoral mediterr\u00e1neo"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "La Muela y Cabo Ti\u00f1oso"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Lomas del Buitre y R\u00edo Luchena"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Mar Menor"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Minas de la Celia"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Rambla de la Rogativa"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Revolcadores"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "R\u00edo Ch\u00edcamo"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "R\u00edo Mula y Pliego"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "R\u00edo Qu\u00edpar"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Saladares del Guadalent\u00edn"}, {"color": [10, 118, 0], "title": "Salinas y Arenales de San Pedro del Pinatar"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de Abanilla"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de Almenara"}, {"color": [10, 118, 0], "title": "Sierra de El Carche"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de Enmedio"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de la Fausilla"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de la Muela"}, {"color": [10, 118, 0], "title": "Sierra de la Pila"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de la Tercia"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de la Torrecilla"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de las Moreras"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de Lavia"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de los Victorias"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de Ricote-La Navela"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de Salinas"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra de Villafuerte"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra del Buey"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra del Gavil\u00e1n"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra del Gigante"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierra del Serral"}, {"color": [10, 118, 0], "title": "Sierra Espu\u00f1a"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Sierras y Vega Alta del Segura y R\u00edos Alh\u00e1rabe y Moratalla"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Valles submarinos del escarpe de Mazarr\u00f3n (antes Medio Marino)"}, {"color": [85, 178, 228], "title": "Yesos de Ulea"}]