[{"color": [208, 60, 70], "title": "Almenara, Moreras y Cabo Cope"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Espacio marino de los islotes litorales de Murcia y Almer\u00eda"}, {"color": [41, 237, 27], "title": "Espacio marino de Tabarca-Cabo de Palos"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Estepas de Yecla"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Humedal del Ajauque y Rambla Salada"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Isla Cueva de Lobos"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Isla de las Palomas"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Isla Grosa"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Islas Hormigas"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "La Muela - Cabo Ti\u00f1oso"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Laguna de las Moreras"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Lagunas de Campot\u00e9jar"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Llano de las Cabras"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Mar Menor"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Monte El Valle y Sierras de Altaona y Escalona"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Saladares del Guadalent\u00edn"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Salinas y Arenales de San Pedro del Pinatar"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Sierra de la Fausilla"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Sierra de la Pila"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Sierra de Mojantes"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Sierra de Moratalla"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Sierra del Molino, Embalse del Qu\u00edpar y Llanos del Cagit\u00e1n"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Sierra Espu\u00f1a"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Sierras de Burete, Lavia y Cambr\u00f3n"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Sierras de Ricote y La Navela"}, {"color": [208, 60, 70], "title": "Sierras del Gigante-Pericay, Lomas del Buitre-R\u00edo Luchena y Sierra de la Torrecilla"}, {"color": [162, 231, 135], "title": ""}]